秒回

1001

咩

大家早啲訓

Ok

渣ga

新人留名

自貼plz

忍住

好介意

我係後面嗰個

歡迎民眾踴躍支持此post

屌...仲大波過我

啊你個頭

你嗰個係肥仔波

你點知ga

嘩細收返埋啦

渣過

你明明屌我果陣話過鍾意我冇波

出去食菜先 好想有屎痾

呃你上床咋懵撚

訓

想我開咩

我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb我愛小爾bb

要我

我咁專一

點解唔要我

你加入左我的最愛

我click開見有好多個
好花心

十幾個小2 bb

繼續吹

曾經擁有的春季..

時光機𥚃的光輝

芄

十三

好靚

Agger

想爆你菊花

我？

Ok I'm gay

來吧

星的光點點灑於午夜

完全沒用像個飄散夢兒

唉

濛濛

拿來長島冰茶換我半晚安睡

當抬頭迎面總有密雲 只要認得你再沒有遺憾

從前我會使你快樂 現在卻最多叫你寂寞
再吻下去 像皺紙輕薄 撕開了 都不覺
我這苦心 已有預備
隨時有塊玻璃 破碎墜地
勉強下去 我會憎你 只差那一口氣
不信眼淚能令失樂的你愛下去
難收的復水 將感情慢慢盪開去
如果你太累 及時地道別沒有罪
牽手來 空手去 就去

邊個係咁負大波

新人係咪要自貼？得舊相

噴撚左水

走啦 依度啲仔全部都係我嘅

睜開雙眼做場夢
問你 送我歸家有何用

我鍾意軒仔版..

首明知做戲 ， 吳哥窟，座右銘
d 詞好中

首吳哥窟我loop 撚左三個月

雞煲未

好難講你聽
因為個句 難道我可以與你在一起慶祝正日 真係好中

上次係打邊爐黎

今次囉
禮拜五98

上次我唔岩...
冇去拎位先

I love 基佬

屌你老母又要上堂

上咩堂

我有時都會比人負 好想知who

唔係大wor口咩?

Admin law

殺丸丸係咪幸福緊

殺掉

好悶

Tired

你去左邊

我去右邊

食野，執野

我唔開心

我知道

評已正

咩事唔開心
話俾叔叔知

快d去weak

十三會嬲豬

我會幫你氹返佢

只有我可以氹佢

攬

夜喇瞓啦

你好呀

我好好

十三我要攬

屌 坐我旁邊條仔好撚煩

剪佢

Hihi

佢成個八婆咁
屌 男人老狗

你好

含到佢收聲為止

見到五子諗起伍子胥

從來只有仔含我
冇我含仔嘅

我黎

最終賜死

好爽

含手指？

大撚

hug

個個post?

我愛你

生活好辛苦 好無意義

唔岩小妹

他心力透支仍然想去試多次

我沒福氣去責備你 無謂揭露誰在妒忌

吓 你個撚個post都留架喎

條友真係好得閒

Why

小櫻呀哥好撚正啊

桃矢同學....屌
依家即刻睇

個陣睇到第一季完就搵唔到之後既粵語

吓 但佢點知你有喺咩post留言
佢逐個睇逐頁睇？

點解

我岩岩睇左clear card第一集咋

我今日十二月太多飯聚 重左好撚多

咁我唔劇透

280

281

屌你老母

284

小爾係雞係公廁

雞啊
KFC嗰啲啊

黑人最鍾意炸雞！

雞

班仆街weak曬

295

296

297

298

299

食屎狗..

gay佬唔好嬲我

幫我奶

好啦

訓啦奶

人呢？

奶十三

He牙

得返你only

班馬啦

河馬得唔得呀

Hi gay

我下次改名改做 深夜小馬

熱鬥小馬

Shit

定係深夜小狗狗好

No 我跟左小狗做大佬

叫深夜十三

十三係我條女 你唔好搞佢

叫深夜 bitch

佢係我嘅

十三係我bb 喎

屌 我晚晚同佢訓

唔代表佢係你

你咪一樣係我bb

人在心不在

你未有耐生到佢做bb

冇錯

佢話會嫁我

佢有左我bb

驗左DNA it's mine

份報告已經掉左包

收皮 我困佢喺屋企日日中出佢

唔怪得佢心一早唔喺你度

佢鍾意sm

呃你架咋
醒吓

收皮

面對現實

佢愛我

自欺欺人好咩

你妒忌我

飲奶

係點醒你

維他奶?

因住逐親

珍珠奶茶

咒人嘅

9up
係維他奶
屌點解咁都估到

我醒

屌你
依度一包要£0.45

買左十包

維他奶喺香港都唔太平
朱奶既話好貴呀

麥精好正

啱呀~
細個本身係飲麥精維他奶先

太家都weak了？
聽日先有人通渠 唔敢屙屎

幾點啊屌你

手天使

坐上車 坐上跑車

去公廁

幫我含埋先訓啦

小心賴屎

卡通片名 未睇過？

唔可以俾人發現靚女屙屎

咁細點含

手天使糖糖

咁唔驚啦
你都唔係靚女

秋秋幫我打丁

咁先好 條仔冇咁攰

好撚好笑xd

用口得嘛

我唔介意你係男人
我愛你

Ok 口爆

太刺激 受不了

但我介意你係 我淨係鍾意女人

深夜小狗成日幫我含

ok

I'm beautiful it's true

Goodnight sweet dreams

Ok love you
goodnight kiss

有感覺架咩?

Small but have nerves

xd????

xdd -3-

Today are five time me lose love..
my old grandfather pig..why fly mine..
i love u but u no love i..

i remember i and you are happily last years..
it is love that make we do couples..
i am hurt by u..

dont leave me..
dont eat other girl..i love u

13 is my old grandmother pig

啲英文好深

回我啦回我啦

I go to school by唔識串

english too bad because little talk

You have why play me

weak sin

呀……當我第一次知道要拍那個洗頭水廣告的時候，其實我是拒絕的！因為我覺得……呀……你不能叫我拍、馬上拍，第一，我要試一下，我又不想說……你拍一個廣告拍完以後加了很多特技，那頭髮動啊……很黑！很亮！很柔！結果觀眾出來一定罵我，根本沒有這種頭髮！這證明上面那個是假的……我說先要給我試一下。

當我第一次食女女的時候，其實我是拒絕的...... 我說先要給我試一下。

最後我對一個男生動L了

我愛你
攬住我

有些事情

攬住我

sheep is for the week

Dnlm you fake 9 me

你渣姐

WannaCry

晚晚都得返你
幾時weak

10pm

姐係幾點ar
鬼知你time zone咩

究竟你作息係點

-8hr

HKT -8

WannaKnow

咁而家咪十點囉

11

At least 12am先訓

week

條丁丁到流血

又係我 分手第一日我已經頂唔順

我以為我好瀟灑

我以為

邊個咁不幸條丁丁俾你搞到留血

你呢幾日分咗幾次手咩

我都分唔清 佢係琴日分定今日分
我係被分手個個

你即管呻啦
我未瞓住嘅

雖然我可能未必太理解
我份人冇乜感情

我是個聆聽者 但意見不多

我自己嗰條

拎去微波爐叮叮佢

好核突

I look like this

識到佢真係一種緣分..

我神奇

好

渣

渣健太

咁早 陰鳩公

452

靚女可唔可以做我男朋友

早晨咁多位

不了 我有個靚仔做我女朋友

早喔

咁算

我set佢做wallpaper日日射落個moon度

唔係你
你早抖啦

日日顏射佢
好橙

佢唔鍾意顏射 話難清理 唯有射落佢張相

屌 同friend一齊order左supermarket送貨
揀左10-11pm
我平時9點左右訓
屌佢老母等到11pm都冇送貨
依家11:30pm
冇曬音訊
係咪痴撚左線

個客服熱線淨係去到11:00pm
屌

weak

屌

好炆

咁會唔會半夜先送

番工了

對未來沒信心 怎張開眼睛

唔撚會
叫左個friend聽日打去cancel order叫佢咪撚扣我地錢同叫佢俾compensation
屌佢老母臭西

好有性格 比著香港半夜都送

我朋友做送貨 人工低 一日1x小時 送哂佢先收到工

朝九晚十咁樣

屌佢老母大公司白字黑字寫撚住幾時送都唔送
之前都知依間野間中會送鳩錯野
但價錢同質素黎講依間算ok
Affordable所以叫依間嘅delivery
點知佢今次冇撚埋影
食撚屎啦

無影好過份

佢過左咁耐點會送
同埋揀time slot要俾錢
每一個slot唔同價錢 佢suppose係要準時
屌佢老母 我冇野食啊
落town買好撚遠 唔會成日落去
自己一條女又搬唔撚到多野返hall
仆佢個街好撚煩

咪臭係
我又唔舒服喎仆街 依家先黎玩冇野食
點撚樣啊 炆到老虎都打撚死幾隻

Sor 我平時好撚溫馴

搵老友救你

毒撚冇朋友

same ah ching

jai

唉 我唔想捱學校啲貴野

Jai in hk

真係好撚炆 依幾日心緒不寧

有咩諗

焦慮症啊清

橙

想打俾另一半
但太早 會嘈醒佢全家

攰了想訓 但想搵人傾心事

算啦 訓了 攬住你件衫當你喺我身邊

傾

不要偷我件衫

打lor

臭嘅

不了 佢屋企多人

掛住佢

手g

有十三體味

j 圖

隔空抽插

手g也有聲

丁梗錄音

今日丁左佢十次八次 丁都痛埋

不怕

☺️ shy

唔好扮到我地有路咁好喎
我1仔黎 你做0?????

no u bin ta ja

always j me

不要

不要不要
最後還是被射得滿滿的⼃

英國？

Yes

唔洗訓？

我成日醒 依家繼續訓

射波未

b.b. i love u

好凍

你喺邊

漫步海邊就正

海水先暖

人？

被世界遺棄了

冇人？
咁我去沖涼

回來了

熱

飲完水想嘔

係咪大左肚
又話男的不會懷孕嘅

而家21世紀喇
唔好咁天真啦

單性繁殖

絕後

今個sem gpa終於過2

咁快奄咗

讀咩

加油
好似幾chur

thx bro

差啲過3 如果我有交asm

我嗰陣gpa又係柒
但出嚟揾工冇咩人理你gpa

asm都唔交 ？

其實我已經驚緊冇人請

未奄都知

佢要上堂做 咁岩我走左堂
又懶得sd email做番 就...

想揾咩工？

咁撚柒

pubg戰地記者

打未

柒你老母

岩岩有一場頭十

跟我就場場頭十

頭十個死?

你？
笑

食雞

笑你老母比狗屌

跟隨我的腳步

未食過🚬

死嘅話頭一都ok

渣gaaaa

我連人都射唔到

琴日食左兩鋪

打沒

leave ur nam

啱啱驗左啲精
Positive
人生已完

我得兩科份功課正常分

嫁比我

點為之正常

我嗰科5字頭已經正常

40分 pass
100 full marks

6字頭算高分..
但要65先second up

grad咗之後諗住留喺uk定返hk發展

咦原來係60
不過好多人得4X同fail
但lecturer話要5字頭先過到骨
我三份唔計分嘅功課有一份4左

跑步/游水

拍左三個月拖 已經開始覺得同男朋友好難相處

唔夾早啲分手

bmi幾多啊

樓豬唔好信佢
上次我跟佢教個方法減肥
結果三個月肥左三十磅

笑撚死 30lb

做gym?

係咪你自己偷偷地食肉咋

亞洲人就貼地d喇

me晚晚要食牛腩運動又唔做

牛腩唔淋唔好食

要點淋 要淋啲咩

我都唔知...由細到大都係矮瘦毒撚

瘦仔好撚正喎

姐係好似食娃娃菜咁

好葡萄...到底瘦既感覺係點

正係邊 有少少滄桑感就幾正既
可惜我唔係

夾娃娃比賽

想奶啲骨

好撚凍

毒撚樣呢

sam!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!凍撚死

Why not

蘭丸bb

瘦嘛你

乜撚野蘭丸

好想沖個熱水涼

我有讀寫障礙

沖啦 今朝我都沖左個

屌啲鬼佬可唔可以唔好同我講 些些

其他國家d人以為普通話=香港人都會講

一陣先 要等屋企人用完先

圖

同佢講 射你老母 HK is not 支那

you have la dllm

我成日都用好多時間解釋

希望佢地明

個post好舒服

On9

肚腩係人都有架喇

條仔冇

hi

夜啦收皮啦

求助
話說之前識左個女仔
出過街又剩
佢個時未拍拖
過左排日日都同佢傾 傾得幾好
早排之佢出左pool
心灰意冷既我諗住抽身離場
Hea覆加冇主動搵新話題
佢都重衝埋黎
好煩
佢究竟想點

有咩do

兵

好撚灰個人

諗到自己一文不值

我都係

上上下lecture眼濕濕

係

成個人都好失敗

頹左成晚
乜心機都冇

明白

冇得救lu

Agger a ching

唉
乜野打發吓時間先

搵*

針了

太天真
日日hea覆佢都應該知我唔會入伍啦

要了

拖幾日先覆
我成日都幾日先覆人

樓主巴定絲

就係冇女

咪係
我通常得閒就覆

搵仔

死gay佬黎

唔想理啲無聊人.....

我都係
雖然好過唔覆

你認為放低左真係會有人搵？

但其實嗰啲人我成日有來往 所以冇得唔覆
佢地都習慣了

有無聊人搵都應該要開心吓

你係咪海盗

其實唔會期待有回覆

算了

有期待就會有失望

其實我成日唔覆whatsapp 點解仲要搵我吹水...

重視既人咪會囉

Hello

唔覆都有人搵？
點解咁好。。。

hi how are you
I'm gay thank you

其實都friend底嘅....不過真係冇心機

gay together ok?

咁都繼續fd到

I only fuck good assholes

like mine

若你喜歡怪人 其實我很美

Too loose

my assholes is goodest

u toothpick

Me big big cock

英文差 張就吓

How many assholes do you have?

one or two
i dont know

nite

good
Me find one more gay fuck you together

ok be quick

how about you?

Me tired

喺英國夜晚有咩做？

冇
戒左party

食nando's

叫晒疊字 想溝我？

我尋日叫你濛濛你唔撚理我

食過一次咁大把

叫晒疊字 想溝我？

琴日唔開心

柒撚濛濛

呢d應該一早戒啦

我果陣成日宵夜食kebab（因為得kebab)

那是快感還是痛

好鍾意飲酒

深海裏永遠看不通

對你背景一無所知
不過我鍾意kebab
喺justeat好多野揀

今日都係

酒後同我亂性ok?

去過讀書姐

巨人觀？

好壞呀
飲奶咪算囉

買返屋企飲

係呀 u like?

i like u

收皮啦

你咁樣衰

點解成日拒絕我 我係咪真係咁差咁唔得人鍾意

依家淨係同屋企人同男朋友先飲

on9

飲完有冇做愛

唔好鬧我 對我溫柔啲好冇

而家有時都想去行下

對你溫柔你都係串鳩我架啦

做乜啫你

... 我唔串你啦 咁對我溫柔好唔好

因為我唔中意飲酒

考鳩慮下啦

13應該好短

屌你老母又鳩噏

我屌佢咋嘛 冇所謂啦

問你老母咪知長定短

佢話佢屌過你

從來沒我份

考慮完未

佢戇鳩的

乖

嗨

去飲水

皮膚飲緊

I know

十三好鍾意飲酒

柒到想搵窿捐 fuck

佢抽我水

飲碎會鬧人

係囉

我唔屌你屌邊個

到底連登係點分巴定絲？？？？？？？？？？？？

小妹係巴

啲人叫我十三妹

好簡單
見真人之前所有人都係巴

我已經知你係咩了
唉屌

汪汪汪汪汪

其實你真心以為我係女？

冷冷雨
汪汪

其實我有精神病

你同芄芄要幸福快樂

好鍾意扮完女人又扮男人

Simple rule 屌

大家好 我係深夜小馬

你以為人地係絲

汪

屌 我好混亂 到底要點分
我本身覺得你係女扮男 之後你男朋友出現又以為你可能係男 再之後又覺得你應該真係女

係呀屌 好柒呀我

呢個好笑

唔得 柒到完全瞓唔著 屌

你做乜

我一向都係咁樣假設
聽到聲都唔理
見真身先算

識朋友就唔會理男定女高矮肥瘦
話題岩傾就傾
出到黎有興趣先再算

#metoo

有男朋友出現就以為係男?

smart choice

嘶～～～～

完整版本係朋友話要改隻狗個名做冷冷雨

主人 : 冷冷雨~
狗 : 汪汪~~

好好笑

咁佢男朋友都唔知係男定係女嘛

華生

有男朋友咪男囉
岩呀

唔好嬲我 真心要洗野

邊個嬲
有第二個男人嬲咗你？

又好似係喎

我嬲
方丈我好小氣

搵唔到女朋友
點解唔試下換過個想法

去搵個男朋友

啱呀
有d野唔試過真係唔會知

深夜方丈

你兩個一啪即合

我冇屌第二個男人啊

每個男人未遇到真愛之前都以為自己鍾意女人

佢同緊你講呀

你睇 搵另一半幾易

痴撚線 開新post係咪要加個gay係前面

呢個世界唔係男就係女

點解要局限自己

男人可以無限p

我只係叫佢試吓咋
反正佢都分唔清巴絲
冇所謂啦

反正都分唔到

可以圍圈圈

唉屌柒到核爆

好撚正
即刻搵套gv先

g持

呢架呢架

bbc

You racist fuck

Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemuhwem Osas

講起racist你敢認第二冇人敢認第一

別講笑 小鳥爆開了

我諗起果張 好撚高既力架拖住條細細粒既女

我份人最平等

I agree with you a

唔係 屌 純粹覺得張圖好好笑

邊到cow仔最好

cow me

here bb

Cow乜鳩啊 你個屎眼係我架！

依個ok 荀盤黎
大家cow小狗

唔同你爭

bb

Really?!

其他部位唔係你既

yes

又係你 毒撚

sorry囉

epic come back

好 瞓了

抵我唔送聖誕卡俾你

靜靜地唔知乜撚真係戇鳩架喎

好似係我冇問過你拎

濛bb

你搵第二條仔

佢狗黎

你情願俾狗屌都唔俾我屌
Ok

Dogdogpig

我明呀
講賺錢一定果d 啦

但自己興趣梗要d

你本身英文是咪好好
過uk讀有冇唔慣

幾啦
冇乜

利害
我嗰陣去aus一到埗
完全溝通唔到

一開始好多friend
之後depression差左 就摺了

我本身英文一pat shit
啱啱一開始我連人哋up乜都聽唔明

好提子

任性

教我英文

要訓lu
眼都痛

早唞

自身難保
1001之後唔開post了 要做下一份功課

波

Bye

10001

完了吧

1002

10003

如無意外

又五點

10005

10006

我都想weak

失眠？

日日都天光瞓

Weak了
1001後 後會有期

Me too

。

30624700

30624770

534202

13942

43140624

bye

999

I miss u